馬會系統疑又故障 觀塘深水埗投注站死機

香港賽馬會繼昨天(27日)出事後，今日下午(28日)投注站投注服務疑再發生系統故障。觀塘開源道投注站投注服務暫停，而深水埗部分投注站亦「跪低」死機。

馬會昨天已因應情況將六合彩攪珠延至星期四(29日)，今晚快谷將上演8場草地夜賽，暫未知會否受到影響。